其實香港班單車狗是咪痴能線

每到星期六日實見到有班單車狗係公路霸住條線頂撚住後面啲車，香港咁多單車徑點解班單車狗係要上公路，阻人得嚟睇見都牙撚煙。

踩夜車仲牙煙

咪係,要踩死番去單車路/單車館
又冇交牌費買保險又要踩落條路

希望死多幾件

香港正苦樣樣垃圾，單車徑嘅規劃都算係咁，點解單車狗唔踩單車徑。

要屌佢地唔好提單車徑啦，根本啲單仔徑係垃圾同埋唔係好多，屌就應該屌佢出馬路唔守馬路規矩

單車徑危險過公路